大學fmo人工點？

見poly fmo請assistant facilities officer (building services)
想問下知唔知一入職大概幾錢人工？
佢會base on入職者本身年資嚟去adjust一入職個人工定基本上係fixed amount？
入職之後每年加人工係點加法？